【突發】【緊急】機管局同民航處帶頭呃旅客，疑有陷害示威者之嫌整合post

係琴日下午4點半機管局宣佈暫停所有航班登機服務，有大量航班都因為咁被機管局「取消」

但離奇嘅事係警察入嚟護送個公安就嗰陣就完全唔同咗啦，當時離境大堂十分混亂啦，所以原本塞咗嘅離境位置開通翻，之後顯示屏嘅航班情況突然由取消轉為boarding soon
另外小弟亦翻查咗一架航班係原定係琴晚2145起飛嘅HX761

本身應該係取消咗嫁啦但係FlightStatus呢個網站搵到佢係2343起返飛

假設一個旅客見到個要搭嘅飛機顯示cancel，正常都會理解做自己班機已經被取消，但最後飛機又照飛喎咁姐係航空公司當佢係No Show啦，亦姐係旅客就唔會claim到保險，搞到係旅客自己問題。咁嘅話旅客就會怪在場嘅義士係令到佢哋搭唔到飛機嘅兇手而唔係機管局同民航處。
機管局同民航處落得呢個決定好明顯就係因為政治因素，作為一個排名極高嘅國際機場竟然解決唔到示威問題就犧牲旅客嘅利益。
其實機場不嬲都係香港嘅經濟命脈之一，如果呢單嘢屬實我諗機場嘅聲譽一定跌因為係一個嚴重嘅醜聞，到期時其他國家尤其歐美必定會譴責，而香港嘅聲譽自然亦會跌跟住就成功攬炒！

以上為小弟愚見，希望大家可以集思廣益一齊傾下
光復香港，時代革命

順帶一提，呢單嘢蘋果都有報

【逆權運動】被「取消」航班偷偷復飛 旅客空姐齊轟機管局鬼祟

機管局好有問題
一定要出黎解釋

同埋要搵到受害者

推呀

推爆佢老味

612 721 811

我已經整好啦
1730-0000只有廿三班機取消

pish

機管局厄9旅客

推撚到佢出黎解釋

介唔介意搬埋過嚟呢邊一齊傾？

冇問題
我聯絡埋聽日記者會啦

721 811

做得好！

掂阿！唔該晒巴打，真係好感激你呀！

我搵緊d受害者

push

今朝已經有人講AA CAD AIRLINE一齊甲埋呃香港人

有排佢解釋呀屌佢老味

厄埋旅客呀 條數點計先

係阿，我將佢哋啲嘢搬埋同一個post
我想集中一齊推，因為呢件事今日一直上唔到熱門

AA真係好撚賤

旅客知佢地班機冇CANCEL! 佢地買咗機票可以去AIRLINE網頁/APPS睇到班機STATUS架
所以咁多旅客咁躁底想入禁區

話要就轉機客？食撚屎啦。。。。

機管局同民航處帶頭呃旅客

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

但係點解個board會話取消先？旅客知係一件事但同樣AA呢個做法係有問題喎

記者會比林天福hea答咗

認住呢班L樣，反送中無出過一粒聲！

2019 機管局 MT

昨日原意希望乘客不要再前往機場，但由於已有乘客在禁區預備登機，所以相關航班繼續起飛，加上機場航班資訊版未能顯示所有資訊，有時間上的差距，他對受影響旅客表示歉意，若旅客希望索償可向機管局查詢。他又稱，現時不鼓勵市民前往機場接機。

咁咪姐係佢哋做法有問題囉，如果你想旅客唔嚟你就真係取消而唔係假取消，大佬啲人見你話取消自然唔嚟嫁啦，但你轉頭又比部飛咁咪姐係呃啲旅客

Uploading

加油，依加咩方法都要試下架啦

好波
多謝巴

有機扮cancel
呃鳩d乘客no show

我就係想講呢樣
個做法係好有問題

佢冇扮
起飛前五十分鐘由 cancelled 轉 boarding 啫
賤到

呢個 file 有晒大家所需既料，睇下幫唔幫到手

仲要冇得claim錢

巴打好波

係阿，條友又話唔想啲旅客唔好嚟機場咁你取消完又轉返boarding仲要係距離起飛得翻好少時間，咁姐係玩鳩啲客姐。想keep住航班能夠繼續升降同埋機場營運可以盡快恢復就可以咁樣做咩，如果大家都係旅客知道咗都會嬲啦

推呀
612 721 811

推爆佢

推呀 612 721 811

推！！！！！

推

但並非機管局宣布取消前嘅機照飛，係連夜晚都照飛，夜晚航班乘客喺五點幾宣布時，理應仲未到機場或check in，而佢地見到機管局全部取消，自然唔會再去機場，變相自己no show，呢個先係機管局誤導大眾嘅問題

機管局絕對係要將矛頭直指示威者，必須將個波拋返俾佢！

更莫講話貨機完全無影響升降

講得好！但好似冇乜人理

我琴晚inbox左譚文豪議員，但佢已讀未有回覆

唔撚係掛...
定係佢做緊野？

定係應該用更official嘅方法搵佢？

例如？上門？

818

但依個時勢我地市民其實好難去到立法會搵佢

推呀，唔好將所有責任攬哂上身呀大家
射翻個波比機管局啦

Push